現實都會出現反派加入變弱 自己友變反派強左

打LoL個陣時
對面遇神殺神個上路
去到自己個隊成個傻仔咁
自己岩岩雷到仆街個中路突然faker上身各種走位一打三
點解釋？

係咪足仔完？個人精神曬